\begin{frame}[<+->]
\frametitle{Vorteile}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Herdenverhalten auch von Rindern, Schweinen, Ziegen, \dots
    \item<1-> plattformunabhängig: Matlab oder das kostenlose Octave
    \footnote{frei verfügbare Zusatzpakete für Octave nötig}
    \item<1-> Zeitersparnis bei Wiederholung:
    \item<1-> Simulation mit den gespeicherten Ergebnissen möglich
    \item<1-> flexibel und einfach zugleich durch \emph{optionale} Stellparameter
  \end{itemize}
\end{frame}